Bierlijst geschreven door Michiel Cornelissen.

 - Alle bestanden in de root van de server plaatsen.
 - Importeer het sql bestand in phpmyadmin.
 - Zorg dat er een gebruiker in config.php wordt ingevoerd die bij de bierlijst database kan.